大家點睇梁天琦依排d 外交野？

又加拿大又英國

國會演講wor

點解香港好似冇乜人理

連結外國勢力

屌, 香港人比D陰毛論專家洗撚晒腦啦
覺得佢係鬼呀MA, 鬼仲有咩撚野討論價值呀?

冇人理仲好

佢同之峰各有各做，唔知西方會受邊一邊

諷刺感覺大d

分別只係係香港度今天我定係外國度今天我
人地睬你都有味啦''外交''

笑左，cap 水就cap水la

又開五毛榜post？

On交野

唔好同我講勾結外國勢力，明明你係香港搞衰左，有心做就梗係香港做，而加係度玩PowerPoint 做乜

得罪講句
成個本民青得梁天琦做到野
其他淨係識性交

佢地準備轉路線啦

係西方眼中應該唔覺得呢兩個人有幾大衝突。。？

理得邊個得唔得
總之越多人知港獨越好

人地cap完水出哂名咪可以屌靚女，住靚屋

你班傻西咪繼續FF有港獨囉

咁撚大個人仲諗住政棍會為香港服務

識人？

其實唔知佢做左咁多野
支持btw

而家佢準備比政府判監
係赤柱屌女？

二邊都唔受 外國最多食下花生聽下你地up下 有咩事最多咪口交部鳩up幾句

因為民主大報唔想畀光環佢帶嘛唔報太多囉

梁天琦過幾個月都等坐監
而家仲講人cap水上位屌女同維園廢老有咩分別？

當年班革命家都係

各有各做幾好

低質5毛分化

得喇屌

D西人咪當佢lulu咁舞黎舞去

五毛多到

睇啲軍師係度指點江山真係賞心樂事
乜撚都係鳩做
發聲明又鳩做 集會鳩做 遊行鳩做 去外國宣揚/搵支持又係鳩做
cap水？你有比過咩？cap左邊個既水？你連課金旅行計劃都未支持過啦

去多d台灣 日本 韓國會好d ？
始終都係身處亞洲 都面對同一威脅

而家佢地做呢D，感覺上同以前王丹班人都差唔多，唔計佢地而家變成點啦

咁以前西方國家又做得D 乜丫？

而家更加無可能做到任何野

勿以善小而不為

陳浩天之前都去過台灣出席論壇

睇facebook 既 like 數其實都知佢地大勢已去 .....

連登陳浩天啲打飛機post 仲多like

點解一定要讚一個彈一個？

旅遊抗共

同之鋒冇得比

梁天琦見個d都係弱勢國家反對派議員

之鋒見嘅係地球霸主美國執政黨議員

天淵之別

lm

梁天琦監都就黎坐

今時今日仲有人話佢 cap 水搏上位，真係笑左

佢坐左幾年出黎，再搞野，肯定比人話用坐監光環cap 水搏上位

依個真

但Fb, 連登都冇乜人理

多得班熱狗囉咪都屌，人地依家就真係做實事搵外國支持啦，你班仆街就做自己野清算教主

最好笑係人地李柱銘同gphone 去外國聽證會就俾人笑鳩做，依家梁天琦做同一樣嘢就好好嘢！之前笑人左膠鳩做果d依家點睇？

唔鳩，鳩做應該係指做完都冇何任用途既野嘛

佢地出國代表香港同人講香港人唔支持港獨，絕對係有影響力，1d都唔鳩

岀去同人講，我係中國人，我想要民主。同岀去同人講，香港人唔係中國人，香港要獨立，嘅分別